## 常用的編譯指令
- `(* synthesize *)`
    - 指示編譯器當前模塊要編譯為`獨立的`模塊，
    - 若不使用此編譯命令，預設狀況下，子模塊會`直接內嵌到`調用模塊中，不會建立獨立的 子模塊.v 檔案

- `(* always_ready = 訊號1, 訊號2, ... *)`

- `(* always_enabled = 訊號1, 訊號2, ... *)`

- [調度指令](blue-09-rule-adv.md#提供衝突解決方法的調度屬性調度指令)